Porter D袋好唔好用?

好似幾靚

如果想買靚袋,有無推介
BUDGET 1000樓下

淘寶買個60蚊，同真既一模一樣

耐用囉